趙善軒 黨內淨化開始了？ 護法宋小莊劍指建制派， 屈穎妍批鬥特首， 李嘉誠教林鄭做領導

#林鄭 #李嘉誠 #今天的領導不可再以自我為中心

趙善軒
黨內淨化開始了？
護法宋小莊劍指建制派，
屈穎妍批鬥特首，
李嘉誠教林鄭做領導，
20201212聲音檔
Dec 12, 2020

Gavinchiu趙氏讀書生活
215K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學、臺灣中央研究院近史所等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授、高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#林鄭
#李嘉誠
#今天的領導不可再以自我為中心